蓬佩奧：涉偷渡12港人並無犯罪

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧說，被指涉嫌偷渡、遭內地拘留的12名港人並無犯罪。

蓬佩奧透過視像在國際共和學會發言時，提及白俄羅斯和香港的民主運動，又指八月底涉嫌偷渡、遭內地拘留的12名港人並無犯罪，他們只是相信自己值得享有自由和不可剝奪的權利。

蓬佩奧強調12人並不孤單，美國會與他們站在一起，國際共和學會亦會與他們站在一起。

12港人送中｜蓬佩奧得自由獎不忘力撐12人未有犯罪 「美國與他們站在一起」

Sir this way

推

Day 53
仲可以Retweet 埋#RopeOfHope 文宣活動

RT Part 2

想做美國人啊屌

Btw 啱啱家屬出咗聲明
【12港人家屬聲明：立即回應家屬訴求】

真係正撚到爆,

快得濟搶咗二樓添

有咩用,

推到手軟

Sir this way

犯罪既只有港共同狗

Pish

驚你做埋依幾個月就無得做國務卿

Sir Pompeo

欲加之罪 何患無辭
死支共及其傀儡港共
人類史上最大規模反人類恐怖組織

個口罩好撚型

希望侵落台前做得幾多得幾多
望拜登唔好取消晒d制裁

Hi sir

耶,有救啦

無時間啦，實際少少得唔得....

請大家支持一下Uber 救護車同埋流亡手足
之前大家話門檻高
佢地提供左自由訂價眾籌

Facebook

Tg

開戰未？

第二輪制裁出左未？.？

他們只是相信自己值得享有自由和不可剝奪的權利

民主黨出聲未？

咁中共犯罪了
綁架12港人

有冇Twitter 玩

如果佢做美國總統就好了

#3

幫拖呀

Push

魏巴諗頭大
基爾巴 + 篷佩奧
秒熱1

魏巴不如你幫基巴諗標題啦

Thank you so much 廚，Mr 蓬佩奧
sor for poor English

美國出聲了
起碼安全

蓬爸 銀行名單呢

等到2024年啦

係就整12張綠卡出黎啦，係度嘴炮

美國出手
係黎真定係講下

可唔可以每條LINK禁入去retweet?

Gchi

pish

佢次次秒熱

每條link都retweet, 唔好漏

善有善報惡有惡報
若然不報時辰未到

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

我最近功力都冇再喺尾架係啱啱個聲明出事

支持香港警察用國安法通緝蓬佩奧
btw拉到佢返嚟先講等睇大戰爆發

巴打覺得可行咩

Thank You Sec. Pompeo.

因為我冇now link

美國set好位了

得個up字同口交部有咩分別呀大佬

美國可能掌握好多證據
所以佢哋依家係到睇緊對家仲有咩借口

push

Baba
美國左膠快啲同我哋交換國藉好嘛

拜登有冇出過聲

其實冇諗過佢地今次會狂回應

支那想玩人質外交
美國唔好中計呀

Pompeo幾時去救佢哋？

我諗到頭痕

選戰一部分
佢地打中國牌

預咗架啦

好過冇

全球恐怖組織雜種侵犯自由冇人拉，
柒婆日日大話冚大話冇責任，
黑狗強姦偷冰日日high，
報應幾時嚟?

佢地應該被釋放

唔洗咁嬲
佢認左你仲驚

拜登OS：12港人係有犯罪！唔好再針對中國

最驚張香港牌選戰後雪藏

RETWEET

Sir!

同意

佢回應得咁specific係咪好少見
直接講係12個港人 又唔係咩知名政治運動人士都有回應

美國

如果呢12人是但一個有外國護照唔知件事會唔會完全唔同
我是黎推po之餘純粹fuck發奇想勿見怪

美國心水清,
香港出公海犯乜法？

又係你呢個死左老豆老母出黎搵存在感既狗閪

this way

手足一定要平安

有BNO 葡籍 越南

去公海釣魚有乜問題

講得一啲都無錯

笑死

對住你有咩咁嬲
睇住你係度周圍搵存在感唔係應該開心咩

好多五毛推post

應該未去到雪藏，不過唔會有選前咁勁
不過如果美國要將中國塑造成對美國不利、破解民主價值嘅敵人，佢應該會keep住攻擊中國(無論係平時講嘢上，定係做嘢去打擊中國經濟)

我block哂

開始覺得佢係吹水佬

一早block L左

其實想知pompeo有咩根據講呢d野，因為真係有條偷越國境罪
Unless佢當中国嘅法唔係法
利申 會成日推save12 po嘅分化五毛藍絲廢老pr呀sir

人地國家做到我唔係國民都愛佢個國家
相反某d不予置評啦

蓬佩奧你收工啦
奶共燈燈上台喇
點止捉12個
捉12000個你吹撚漲？？

蓬爸爸#Save12HKYouths

好叻

冇咩唔好，反正條豬閪唔拉，等佢比多d笑料我當推Po都好

已經好尾

我哋都控制唔到咁多
希望美中關係唔好大變啦

do something

你講嘢咁九唔搭八嘅？
你嗰三句係無邏輯關係可言wor

Agree

偷渡無罪=有毒氣體無害

連登仔自己解讀

呢班狗狗除左識臭蟲論仲識乜
笑下佢咪算
出得黎柒自然要推po ，多謝都唔洗

國際關係唔會點變，外交係長期問題
無論Joe or Trump上場，選戰後既外交磋商一定會再打香港牌

美國又想玩民主外送？

開波lo

美國每年拉幾多偷渡 是咪非法拘捕

樓主你成功啦
吸咗好多五毛入嚟呀

見到好多 仲有堆冇block嘅

有冇Pompeo 嘅tweet可以推

究竟係幫你地編左隊定點
次次都係個幾組
組組都一樣user

Twitter 搵pompeo
自己動手，豐衣足食

Sir

蓬仔

pompeo是香港人再生父母

Ew

好感動
國際關注好重要呀

反觀香港
鄧炳強斥黃之鋒含血噴人 強調12罪犯自製逃走計劃

成功衝出同溫層，比更多人睇到你個post

蓬元帥救命呀

回覆速度太快真係好on9

.

On99

RT屌

快都唔比

隻肥豬又包庇罪犯

Tui

香港特區行政長官林鄭月娥曾公開承諾保護香港居民權利

連仔

你地無做錯到

佢撚會咩

比狗屌

推呀

咁又唔好

講真仲難過叫海外港人當兵，但任何可以嘗試嘅機會都唔可以放棄

並無犯罪

咁好惡言 對連仔

要了

明天吧

明天做咩

明天先惡言

Yyy

Okay 已很熱

就算D人話美帝利用香港點都好，真心聽到係warm嘅
就好似全世界都誤會你嘅時候有個人搭住膊頭話「我信你」

Not today
學佳哥

佢唔一唔心息

美國有咩幫手

琴日就話打風唔自首姐

一咗了

佢日日都有新原因啦屌佢老

係

關我撚事

佢真係日日都關我撚事

【12港人家屬聲明：立即回應家屬訴求】

爸爸

VOTE TRUMP!
TRUMP 2020

嗨today

Pompeo

tui

you know him
我哋推得就推啦

支持爾

你對佢真係好

塔利班表態支持川普後 美軍即時空襲塔利班據點

喺美國佢哋十二人就係無犯法，但係喺香港就犯法

第一次話明無罪

想嘔

12義士無罪

如果d制裁冇損害美國自身利益，biden冇可能取消

冇錯喎

多謝你入黎一齊推上熱門

Push push

唔講以為佢香港人 跟得好貼

Help!!

睇來要來料了

飯

去哂邊D人

屎

我隔離又返嚟

西

係度

推呢邊啦

包

2邊都搵過
你地成班消失左咁

重火力巴打

搭車搭過龍

幫你推

推撚到無電

快返屋企抖抖

收工未呀西仔

HI 明仔

幫你

岩岩好起得切身 極速落車轉車

好感動

美國佬幫香港人發聲
蓬總

曱甴港共罪孽深重

蛋蛋好

釋放12手足！

見到你個名有啲肚餓

收左，所以咪搭過龍

係 岩岩GET到

我epic fail ，搭過龍三個站

行返轉頭

基基成功呼喚到美帝回應好勁

搭車番轉頭

我架車成15分鐘一架
等得都差唔多行到

比美田佬咁樣加持法
支那會唔會為左面加害手足

我唔自爆

（中国特色社會主義精彩演繹）武漢教授長期吹奏中共 患癌籌錢反遭打壓

堅持

佩佩！

唔記得比正皮

快啲去買嘢食

雖然好多謝佢
但佢咁講老共就會視為重要籌碼
更加死咬住唔放

國際線有任 請每日推Post

救救佢地

美國係真正自由國家

...

好多車都要等15分鐘

美帝

乖啦

冇審訊, 冇律師, 冇法律, 支那反人類政權醜態畢露!

樓下啲野大部分唔食得
唔係藍就紅 要兜圈

中國稱台灣是中國的。
咁那來偷越邊境？

媽呀，好亂呀

美國爸爸

今日好多街客

Twitter 呢

已經獨左啦（好似係，除非唔係）

講人話

牙朗

朗b

我成日都唔記得

好啦
聽你話

好在唔係搭左去總站

睇完想喊

無罪假定，無料就放人

又係你啊
拼音狗

屌 咁又點 廿日後係china joe既世界

十二人似畀人擄走，
鄧PK咁肯定佢地出公海一定係去臺灣?

不推

肯派兵救人未

gogogo

·

推推

sir this way

由由

直接拎新聞標題仲吸到街客

推！！！

請幫下佢哋

up

岩，侵又贏

我係美國人呀屌

USA USA USA

真香港人在過著艱難的日子。

除左你之外邊個打左飛機

幾時出兵

仲有

幫手retweet呀

RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT RT

制裁深圳不遠了，還想發展？

一個中國
一個台灣

推！！！！！！！

RT 未？？ 簽聯署未？？ Share 咗未？？
感謝

唔該你地retweet呀
嚴重缺人

多謝pompeo

啱啱收工
轉頭繼續RT

終於獲得國際最高層面關注

r

感謝
請繼續關注

Sir this.....

就快被炒

屎巴又撞閘搭黨鐵

西返到屋企未？？ 落雨呀

你真乖

屌你地老母，支那補牙仲熱過12港人

番學

sor 我都入左去睇

加油.....食啲嘢先

你推哂quota啦

基哥

咁忙既你

你今日RT未呀？？
thankyou u

好撚驚拜登贏

多人入去睇就算唔留言都會上到熱門？

冇野可以當錢洗
唯有學野

big ass 巴

應該係計正評同討論？

大屎忽巴

好似係計埋逗留時間

想咬你個叉燒包

好男仔

咁算唔算性騷擾

窮男仔

平時狂推都咁難上

幾多日冇刷牙？

一個鐘內得五個推有效，之前連仔有講過

入去見唔對路即走

今日刷咗兩次

沉了

爭少少
係「我係美國人呀hi」

Back

醒了

基

我覺得佢呢段說話好warm好難得有人認為佢哋冇罪

我都唔認為佢地有罪

基食晚飯未

啱啱食飽

逃離非法政權，何罪之有？

點名
Rt呀，唔好懶呀

津巴

靜了

你使唔使休息下

牙蓬

上緊堂
悶到死

巴打，你個名好好味

食完飯 tweet

有，唔大

沉啦

推返

想食.....你個名

你個名都

你係咪好餓

少餓

好人巴

嗌你咩好，唔想嗌傻仔

我都忙緊

屌，又打咀炮，有行動未呀

Xhithole: who are you? you have a PhD in law like I do?

希望佢會繼續做落去

鄧炳強譴責黃之鋒言論

黃之鋒稱鄧炳強轉移話題 重申警方主導飛行服務隊監視

警務處處長鄧炳強表示，留意到前香港眾志秘書長黃之鋒指控警方串謀綁架12名人士返內地，批評對方作出含血噴人的虛假指控，但事件清楚顯示是他們自行安排逃走，強調與人無關，質疑有人模糊焦點。黃之鋒在社交網站回應說，政府至今仍然拒絕回應警方和飛行服務隊在中國水警進行拘捕前，曾否監視12人離開香港水域，認為鄧炳強只屬轉移話題的低級技倆，又指警方繼續迴避問題，只會繼續增加政權把12港人「設局送中」的嫌疑。黃之鋒指出，早前獲得的行動代號「P-OPS」飛行服務隊內部文件，已證據確鑿的說明飛行服務隊在8月23日的定翼機監視行動，乃是由警方主導的Police Operation，重申要求警方公開8月23日定翼機行動任務性質，和交代警方有否派員登上定翼機在空中監視。

2020-10-14 20:18:40

之仔

咁又點啊

利申五毛

好心蓬佩奧條能樣就出少句聲啦，仲話12個港人係冇罪

你今日RT咗未？？

下次你要用呢種標題

唔了

飯後一推

retreet

美國出重D手啦

感謝各位支持民主自由嘅人

由

Patrick 巴

推屌

仲可以做啲咩

stand with HK

真係驚佢贏

PUSH

真.....大鑊

如果拜登當選，成個白宮聲都唔L出啊

希望贏選舉人票

心諗到時係咪去邊都唔掂

RT完黎報到

洗地POST呢

RT

在美國中心呼喚習

科勞左樓主
每日都會繼續RT share 報到！
手足頂住呀

救下佢哋求下你

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

攰

真係人話

年

感謝
得閒入嚟吹吓水

唉....

香港是我家絲，多謝你

咁最後中共一定判有罪

叉bell

飯.....
食咗飯未

沒有twitter人生沒有意義了

想繼續訓

食左啦屎撈烏冬again

瞓啦...瞓到就瞓

幫你cum被

我九成半夜又起身

推～～

=======================
【移英港人注意】與國泰推變種健康碼
揭背後公司DNA強大部署 | 2020-10-14 | 壹週刊

熱 不了

早晨啊咁多位位位位位位位

要抖

早

騎

早抖瞓啦

放人啦屌非法禁錮

屌你老尾 泰國藍絲

年又拜年

你食左未

依家想瞓唔瞓，過咗驚你成晚瞓唔到，瞓一陣都好

早....晨

bell

國泰真係撚樣o黎

bell精神點

又見c級騎士

今日涼左很多

外國派特種部隊潛入鹽田救12人有無得諗?

支那無視規則，軍事選項無可避免

shit
RAP

bat 仔

拜咩登侵咩侵
直接俾龐生做啦

今日食飽啦唔食蝙蝠lu

好多公司都已經變中資

連唯一所謂港資的DNA 測試公司
都接受咗好多大陸資金

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

食咗粟米腸仔飯頹

終有一日佢地會後悔

推上去

自己煮?

粟米叉燒飯會開心D

bread 仔

希望會派美軍鎮壓深圳救人

今日食咩呀

12港人關注組、黃之鋒、鄒家成、朱凱迪、仲有一班記者&背後有份幫手嘅人一直喺到搵緊資料，希望掌握更多資訊去救手足

各大傳媒、文宣組一直幫手將唔同資料整合成文宣，希望方便大家share，令更多人知發生咩事

內地維權律師一直盡佢哋所能，運用佢哋嘅法律知識，用盡唔同方法，希望可以幫到12手足同埋佢哋嘅家屬

另外有一班人喺twitter不斷開post、retweet&去唔同有聲量嘅twitter account到留言，希望令到國際社會知道12手足嘅情況有幾危險，說明佢哋係有幾需要國際關注

而一眾連登巴絲一直開post、推post，為嘅就係keep住大家對呢件事嘅關注度

仲有各地出嚟遊行、組織唔同行動去聲援12手足嘅人，佢哋都係想爭取更多媒體報導&大眾關注，希望大家唔好忘記12手足

我哋唔係得把口9up，大家都有做實際行動希望幫到件事

雖然蓬佩奧出聲係好令人鼓舞
一日手足未平安，我哋一日都未覺得贏咗

如果你覺得我哋做嘅嘢係打飛機的話，希望你都繼續努力，用你自己嘅方法，幫手足早日平安歸來

你叫佢出聲屌人唔做野就易姐
叫佢做野

過多4年做總統

懶做Twitter
唔識英文
唔想裝tg
淨係識上連登

公民開智巴幫到你
佢每日都會翻譯task1
英國上議院議員貝內特：是時候制裁精心策劃港區國安法的高級官員，包括林鄭月娥

(屌你班懶閪係咪google translate都懶）

除咗係回應佢，係想其他睇到呢個留言嘅人，唔好覺得自己係普通市民一個就做唔到啲咩，只要有心，就一定可以做到啲嘢幫手足

街買既兩餸飯

食神bug

委巴
一日不見如隔三秋

好多日冇見你

呢番說話搞到我眼濕濕
香港年輕一代並無犯罪

nani好掛住我?

掛住大家
掛住寶寶
掛住你

唔好喊攬攬

我只係做本份
永遠唔會夠

係.....所以盡量簡單，仲有豬扒

昨日寶寶都係到啊

有豬扒

咁科勞開智巴啦

ok啊健康

正

寶寶離開左我地
紅絲寶係新絲黎

我係Common C級

食飯未？？今日RT未？

的確係，一開口就屌人既人話人小心眼

做咩個個都

有咩食

牛腩同鴨鴨

好似禮拜頭見過

寬己嚴人
我地做ge野洗唔洗對得住埋你啊
以你角度 最好無人開po 無人理 無人關注

即刻加分

FO ed

好豐富

係就制裁出兵啦
係度口交有咩用

開得地圖炮就預左有人回po架啦
你唔預人回你架？
打唔打飛機你自己先知
我都冇興趣同你係度哂時間做泥漿摔角
你係咁不滿既你咪做番你既「實事」

真啊，咁你又猜度人諗法？

你覺得自己對得住咪得
喺度講呢啲有意思？
從來都冇話我淨係負責出po
我做咗乜要交代？

我唔覺吹水推post有乜問題

隨便啦，反正你推唔郁，留你冇意思

哦

長期去推一件事，但一直都見唔到成效，都幾令人灰心，
呢個時候有個外國有聲量嘅人出嚟提到12港人事件，即使係9up幾句，成效都比我哋大，起碼有睇新聞嘅外國人會開始對呢12港人嘅事略知一二
咁我覺得開心一下都不過分，如果一直無嘢鼓舞人心，都好難繼續做落去
但係又唔會真係當佢神咁拜(起碼我唔會)
同埋日日出post講一樣正經嘢，仲要用題材去吸引人入嚟，無翻咁上下毅力&創造力，都未必做得到，樓主日日開嚟講都真係幾辛苦
(所以我呢啲小薯只係入下去推post就算)

總之各有各做，大家繼續努力啦

係
好似罵戰中

基本邏輯都未有就縮番入你阿媽個閪度先啦
學人講野

好似上個星期見過

你唔洗將我拉落樓主度拉更多人同你打泥漿摔角喎
總之你係做實事既你咪繼續做
出黎嘈怨巴閉幫唔到做實事架

唔記得左

我嗰陣係代出
唔明你喺度單單打打有乜意思
你咪繼續做你嘅實事

真係做野洗乜係度覆d心虛又唔理性既人姐

各有各做囉咪
鬧黎冇意思

食左啦，RT完lu

想食鴨

將自己擺係一個自以爲必勝既位係幾好

出黎開地圖炮指責人

任何人回佢都話人心虛唔理性

好野我贏哂

惡有惡報，若然不報，時晨未到
到時香港啲差佬，警車，警署，被無人機炸，好似打遊戲機咁打

禾就係

你做野唔洗同我交代

唔通我做野又要同你交代？

你老豆老母生少個腦比你仲走出反通街唱？

鬧都冇意思
等等又話趕走同路人

好似係....

Would

趕就趕啦
我都唔介意
從來我都係自己一個

推完轉頭返黎

繼續做好自己
幫到嘅真係唔多
但都要繼續
唔好鬧了

喵

cc

我係五毛藍絲分化撚

唔好勞氣

雞蛋

去食飯沖涼先

算啦

唔制
我要基巴攬攬

廢話，你放晒偷渡去美國既犯先講啦，佢地都係為左自由

你對住單細胞生物會唔會勞氣

（真正目的

推po狗

我呢

有行動未先得㗎

不停挑機但大陸死忍
應該侵最後要出到宣佈台獨或者直接美軍駐台
不過大陸都應該會忍到佢離任再同拜登傾

又好

應該都係淨講

專員好

#champ

好煩

係咪要寫抗爭CV

小心屎屎追殺

鬥大會

咁叫屎攬

Sir here!

專員

專員點無出現

唔想好似之前咁鬧同路人
所以今次先自己做 自己叫人關注
而唔係一味屌人唔關注

想堅持做好佢
但就一直俾人狙
自問冇呃人錢 冇食人血
淨係做好自己

寧願各有各做
好過鬧哂交變散沙

都應該係表示關注咁樣!!

態度正確 堅持

多鳩餘

但其實真係好唔舒服
我承認以前係衝動 乜7都屌
但依家想做好佢
重新開始都要比人提返以前嘅

呢個真

大家都想為件事好
點解下下都要咁

做自己嘢!
做咩都有人唔認同/唔順眼，冇辦法照顧到所有人，由得佢啦！

包包

奔

專員今晚食咗咩？

繼續努力啦 與其叫春

佢嚟搵交嗌

你種下既果無計
忍下啦遲早佢地就見到你既心意

幾時先出手

我攬

真係

利申，嘴炮

RT咗未?簽聯署未?Share 埋俾朋友得唔得??感謝

G持

咁快既你

今日唔駛洗頭

Proud to be an American🇺🇸🇺🇸🇺🇸

包包
今日搵唔搵貓貓

今日到細佬去

Pompeo ! 真係希望佢係美國總統，明年開始

兩個都咁有愛心

香
食左咩

sisi

講好咗....輪流去!呢個星期佢嘅

頭髮甩得好勁
唔敢日日洗

食上海粗炒

今日都會落去？

專員今日好忙?

好耐冇食

日日*

佢上返嚟啦

專員係風一樣的男子

應左一句就消失

唔好頹啊喂

好食好食

Sir we need you here.
Please help them

唔好俾佢講到灰心就得一齊加油

係呀，等嗰兩隻大啲先，入冬前食大隻啲

去pompeo twitter度留呢句

大家都係

來無踪 去無影

有冇其他人餵佢地

唔會既

健身大隻喵

有，日頭有車房哥哥，其實有幾隻喺附近，有時過對面球場都見到佢哋

就嚟ip都唔洗check啦

我個腦浮現左個地方

貓媽會唔會拎去絕育 唔係就不停生

我都係個頭讀書

好懷念

無估錯既話

小心點啦

附近無人虐貓都好d

Sleep 了

如果香港有朝一日納入美國其中一個洲
行聯邦制度，獨立管治，廣東話&英文雙官方語言
一定亞洲第一

冇啩

sleep前 last push

byebye仲未知點叫你

good night

推post 師

唔領養埋佢地？

想叫佢牙be

Push bye

You2

成日見到你推

支持禾基RT

唔喊

我接

推10下走人

10

Ok走得

唔啦!好花心機!! 我懷疑車房哥哥會收留佢哋

唉

我講野真係好撚難聽

牙曦返嚟

yes

乜

食家

屌左人

推啦

寫memo同車房哥哥講加油

蛋蛋有心 慣咗用呢個推

咩

唔送

食家真係由頭追到落尾

ok

食屎就有份

食家啦 有新名

想知

煩過閪

灑脫

係就快啦
擔心佢地受酷刑

哥哥有愛

成日想加貓，又驚同舊貓夾唔到，佢好細膽

鳩野黎

分享

Woohooo

啱

比$

快講

勿煩我🙏🏻好撚怕煩

幫我

細膽??

有冇出街呢今日

我把口真係好賤

舊meow超細膽 驚佢相處唔黎
要退返俾人就麻煩

好彩平時唔講野 一講就出事

了解

55.....

我=連豬
鼓=基

又係，以為你玩

56.....

乜9

57....

當你鼓咁打
懂？

58.....

屌想9up自己開po la

59....

60.....

快啲出手救人

你唔夠打

5001

基巴
uber救護車而家開好定聽日開好

你竹黎喎 頭都擰甩你喇

聽日

我有follow開

聽日好啲

咁又係 你肥到

61.....

咁我打定
THANKS
基
THANKS
曦

我都想
準備食唔落野

Hi

Dllm popo

62.....

唉 煩咗下

依個都要關注

咩事

冇 日日都煩

RT 咗未?麻煩Share 揾俾朋友!!簽晒聯署未?感謝

亂諗
第一步係平安先
其他遲啲再諗

好耐無用依隻豬

唉真心係唔開心

係 冇辦法

一齊頂我毒撚好得閒

係會自己瞓著左都唔知啫

準備好忙

呢個真係小鳩

我都係一轉可能就夜晚見

我真係唔知盡左力

小kick

正仔

係型既

Gonna miss you

諗住聽日出幫襯下黃店

我長期都係咁 好鳩

係太陽仔咩事

專員retweet哂未？

太陽仔邊位

retweet哂未？

睇緊整容液漫畫新版

？

應該係你

睇緊日本妹

邊到睇?

哦屌原來係我仆街load唔到

太陽仔幾正幾鍾意

幾正氣

tweeted and push again

留意到叫親啤啤既都係狗仔黎 真心

係
Heyson都好正

匡智仲陽光

韓漫

thankyou u

木心情挽

未睇過？

正唔正

之前諗住煲韓漫

諗到依家

快D十ㄧ月啦 感覺好戲要上演

hey腎

正同我真人一樣陽光boy

兩盒thx

牙朗改㗎 佢去左冰 想同佢鳩

我腎打手

玩

呢個幾正 不過好耐之前 呢個係更新

我唔係

呢排想睇戲

做下運動玩下音樂ok

未

推完過去retweet

去完再返黎傾計喇

牙苦呢

呢個最近都拍咗做戲

柔子懷疑要鬧先上水

我想睇少女漫 有無介

跳舞

苦淡?瞓左

幫你call左佢

gchi打手

牙花呢?

唔係佢 不過應該都瞓左了

冇

邊個叫牙花我唔係好諗到野

唉等佢得閒先啦

出左新歌喎

戀童登贏左真係唔知點

粟米豆腐花啊

防彈少年團: BE WATER

笑左

又bin c

份人比較宅

係佢我係叫緊佢 醒呀正仔 我load唔到野 好辛

唔想又做迷妹

搵下先

支持

奧

Mama they但我盲撐 真係好鍾意佢

54日了

解救12勇士

減數未

真係好笑

粟米豆腐花係苦?

總有起伏既

佢舊名係攬炒無痛苦

原來

311了

係 屌唔通一直巔峰咩

計啱了2

係呀正仔

見字飲水
見字坐直

冇用咪行出去囉，睇乜鳩、又唔關你事

咁白花油呢

幻兄

花子

我可以點

係邊

save 12

信佢仲愛你信佢愛你像最初

唔好咩

我唔知咩都唔知

會無女啊

依期興膠友app

無事既！

宅既人鐘意諗野

是 抖下氣都要的

聽日點開

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

幫手推返上水

要正經定on9

都幾舒服

Kuku

星！！！之卡比！！！！！KABIII

唔係咁易的

正經

蛋蛋都幾體諒

睇黎玩過
啲人話啲女好悶 一問一答

正正就係我真toxic

食對翼先

講完律師定係講返家屬回應 應該好多人miss jor

hehe

「12手足到依家都係官派律師啊」咁？

我鋒生日呀有提12人

熟左叫我

用g風開topic?定點

可以

真係笑唔出

sorly

內容係咩

因為佢地大把選擇

Happy birthday qqphone

小年唔好灰你唔需要係交友app 識人架

真係好有心

熟啦

推先

我自己都唔笑得自己

定係用之鋒開 祝埋佢生快佢都一星期提一次咁濟

石仔

諗唔到點寫

今次仲唔到我快過你 傻仔柔

隨緣啦

唔笑就喊的了

我年要振作

你係想官定風

唔屌女了

曦仔

唔知

他們只是相信自己值得享有自由和不可剝奪的權利

龐神

證實12人被綁架叫美帝交贖金

what無可能 有得屌一定

😚

我珍惜唔係咁隨便屌女

講笑 如果唔係咁不如叫

pushhh

話佢繼續回避飛行紀錄？

唔使sor
似唔似

還記得當初的手臂😚

女朋友都唔屌了

Tut

@2

差啲唔get

ok架如果有

珍惜下

女啊

冇事

叫下就有 真係

無事既

唔想瞓

叫春

7.7

ok ge

之鋒生日仍不忘12人

Day 54
之鋒生日都#save12hkyouths
真係估唔到佢今次一星期提一次咁濟
真係有好好運用自己國際位置
希望大家都可以keep住關注

之鋒 生日快樂 祝你平安

大家記得RT
繼續關注12人
我哋做到嘅嘢唔多 但都要繼續做
願手足平安

咁睡囉

加入ARMY大家庭未

生日快樂峰

唔想的

Yyyyyy?

叉

聽左成個星期

?

空仔

反駁唔到既標準廢話

Heihei

翻

Hello

真係鳩噏開心返啲

隻揪完會累

隻左

想瞓

又咩

食左雪糕未

瞓

睇得好開的

感動

好睏

蝦蝦蝦 好好笑 10/10

應該啦咁樣會好舒服的

你好返啲未

訓教前繼續推

早抖仔

原來你都小鳩

我都係

瞓啦

呢句值錢，有埋實際行動就更好

瘦左

諗起一個IQ題

我今日未推過
要比心機啲

我唔get

快醒

晏少少先

考我考我

騎騎

鳩噏正

完美6點起身做功課

我戒左了

what

咁你快啲上床啦

一齊傾偈

唔好再減啦

其實gif係1013係生日定1015生日？

依家開始正經講野

煩惱

瘦返少少就啱啱好

煩乜

太9 唔想講

咁講黎考樓主啱曬
佢一定答到

民心就係咁黎，唔係迫出黎

支那唔會明

咁啱啱好lu

Jace 好正

之鋒生日仍不忘12人

Day 54
之鋒生日都#save12hkyouths
唔想吹奏嘅
但真係估唔到佢今次一星期提一次咁濟
真係有好好運用自己國際位置
希望大家都可以keep住關注

之鋒 生日快樂 祝你平安
亦都辛苦大家用唔同嘅方法去叫人關注
無論係文宣定上山

雖然琴日pompeo出聲係開心
但我哋仍然要RT 仍然要關注12人
我哋做到嘅嘢唔多 但都要繼續做
願手足平安

Update返最新消息：
政府繼續迴避問題，
手足仍然係官派律師，
Pompeo強調12人並不孤單，
美國與他們同一陣線。

家屬目前訴求：
一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

呢個禮拜巧多野do

佢又中箭

原來林家謙幾靚仔

你點搵到

再

加林家謙

講真架

我係hey哥頭號fans

瞓4個鐘又起身

樓主ok😽😽😽今日任務完成

牙年call me

識啲野

見字飲水
見字坐直
去洗澡

依家先睇到b

咪再睇啦尷尷地

食緊沙律 好餓

💪

屌星仔真係好好笑

點call到佢係其他po搵你？

無用 無胃口

好自在

Spotify 有！

想聽

腎哥要gchi下

係！！！！我都係！！！！！！！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Kkbox夠有啦-3-

@bug wiki10月13

樓主今日好勁, 4667正皮

Facebook 限制 Hunter Biden 的醜聞

Benedict Rogers

聽左未先

你係牙朗fans

咁咪有其他人見到 尷左

嘆

天氣post先勁

咁補祝佢生快

依家聽

我係你fans

笑撚死

Lol 原來你Kkbox

你偽啦 又話gchi

屌冇留意到呀

忙完再講 比心機 記得抖下

我特登開曬佢既通g

【慎入】維尼老婆出山了

#365 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cu等你強勢回歸

勁

仲開唔開

記得佢ig名寫1013，所以先至咁問

啱的 做好自己先

首歌一般啦

same 就跳

Btw 我睇到去第10集

你想唔想補祝

咁又稱唔上

留意到你好認真 小驚

唔得閒睇
係咪喊左好多次

普通話真係唔係幾啱佢

好似7左 放#2算啦

但Twitter 寫today

同我爭

好呀就咁

12手足仍然係官派律師呀

Day 54
雖然琴日pompeo出聲係開心
但我哋仍然要RT 仍然要關注12人
我哋做到嘅嘢唔多 但都要繼續做
亦都辛苦大家用唔同嘅方法去叫人關注
無論係文宣定上山

願手足平安

Update返最新消息：
政府繼續迴避問題，
手足仍然係官派律師，
Pompeo強調12人並不孤單，
美國與他們同一陣線。

家屬目前訴求：
一、公佈12港人的官派律師名單

二、公開雷達記錄，交代警方在事件中的角色

三、香港政府官員現身，直接面對 12港人家屬

唔知係咪有時差真係

又有新tweets，大家加油
蓬佩奧在頒獎禮提及12港人無罪

#Save12HKyouths Campaign

我一小休就睇 唔忍心再睇

係
我勁鍾意佢囉 所以盲撐

不過欣賞既

好

唔好聽

喊下咪好

我都好怕睇呢啲電影 動畫 唔想係咁喊
唔好劇透我住plz

多謝

好基😽真係任務完成

小心佢咬你

讓俾你

同我比係差咁啲

嘆仔原來易哭子

你有冇睇先

係藍絲度學返黎

閲

因為佢覺得我好聽啲
所以錫左佢

我好少睇呢啲喊no la 最討厭劇透

無咩心機煲野

喺龍門渣哥david嗰度學返嚟

收嗲啦

上份真係做能到哭 佢老味 不過唔諗了

。。。你對比塵係好好多嘅

屌呀你贏囉

想睇螢火蟲之墓 但驚喊

繼續掙扎

呀丙好波

咁靚都唔煲

懷疑樓主有睇同角色同名

講事實姐

唔珍惜小年既人真係要斬 好嬲好嬲

輕鬆啦

我啦
load左幾下
笑到收唔到聲

我果時係忍唔到笑

一齊掙扎

小尷-3- 估唔到咁直

靜啦撚樣

多謝呀基

樓主靚啲

唔好同佢講
我都盲撐佢嘅

證據

宜家先知佢有第二個名 我唔夠膽睇 個男仔frd子話佢睇兩次都喊到死

又話我fans？

好多角色都呢個名

你唱歌應該嘈啲

問我最清楚

我憑實力講事實 使乜比證據你

唔盲撐啦

原來係咁

屌咁我果時都唔想笑 佢又唔係成日拎起咪唱
屌佢一果開口我真係忍唔撚到

公廁

想聽？我自彈自唱你聽

明嘅
見到你嗰陣笑咗

同你一樣

笑下都好

hey哥夠義氣

無人想知

Lm待笑

由未瞓

態度正確

Get well soon long

包都未瞓

朗變了

仲唔瞓

思路清晰

忍緊

又燈

On9

好多人都咁講

咁唔了

我成日吹奏佢唱得好聽

真心祝福唔笑49000 了

你係佢面前低頭族 死曬狗咁

想聽出耳油

學到野

好快強勢回歸

我樂意

學到咩

嘆仔依排點

朗高汁

又食野

等你

Hey原來是個son

我無資格話你

監督師

掙扎皇牙朗(康復中)

你又食嘢

第一日識？

連自己個名都記錯咗添

笑到痴線快啲改名真心

肥叉先係

Son呀救救我吧

呢個小小好笑

師兄依排應該真係好攰

訓唔著

點呀有咩幫到你

定係
掙扎皇丙朗(掙扎中)

你直頭狗黎

屌

睇黎空仔頭先試瞓左

監督樓主

康復中好笑啲好On9

問題天天都多

咁我盲左

單身🐶

佢瞓咗

體諒你康復中
唔笑鳥

唔知點解到今日都比人叫緊去飯

講住一單黎聽下先啦朗

咁係真的

佢4點幾先瞓

可唔可以有米八

掙扎皇丙朗(9up中)

醫好咗

我得把口

見係你即刻改

佢有冇咁有恆心

好野

個個都咁夜瞓

都好

未呀

星

唔知但點去啫 會尷 我都表左白-.-

下笑左 原來星仔係FA

.....表左？

我屌 好似爆字數

嗌我？

樓主真係有
睇黎牙朗比高佬恰完

唔撚瞓呀屌 精神

鳩up皇丙朗(康復中)

全力支持小年

今日食唔夠三餐

［美帝］香港自治法首份報告列出十大罪犯

身高會令人自卑

我都要恢復下早抖先

會咩

咁真係要斷了

屌聽日早起 又迫害牙朗

hey哥好俾面的 我抖先

係 係咪食完雪條

更新唔到

忙到唔得閒食？

好波

係我165點溝

太遲起身時間好尷尬

食完橙

我都係....... 好撚傷心

我推左好多次了-..-

唔得

唔記得另一個名 呢啲戲要擇日睇

牙朗改名失敗了哭左

扑啦 比返少少尊嚴自己🚬

si dan-3-

聽日早起lo

ok歧左

早訓啦

唔通連連囝都唔鍾意我

下關尊嚴咩事

你仲未瞓-.-

型🚬

歧你身高

瞓唔夠會冇胃口

係 真係

生命滿希望

就喇

健康

嬲

真係關身高事？？

屌連未

應該係樣

我今日都無咩胃口

想知愛敵唔敵得過時間

唔敢

最近細咗好多

無其他仔係can

唔好再瘦了

何謂愛

好想知ending

要食生果㗎

想做編劇

都係

我朝朝都食蘋

又話啲女鍾意仔幽默

講你又信？

不過對我黎講真係仲間唔中吹水就ok
同我做fd真係唔見都得

咁真係唔應該信

好好食

丁緊

無忘花

好 掙扎

有時擁有咗反而冇咁愛

你聽日要早 就早啲瞓

冇人知

你叫樓主幫下口啦
佢同連仔有交情

咁我會好好愛囉用盡力了我都

交情

樓主=4季於一天

愛妳 我管不了是禍 未想過是為何 能愛著妳苦也未去躲

無忘花真係聽到好鳩sad

憑着愛 我信有出路

我：明知得到你都要知道怎放下你

唔算啦

唔識揀，好怕淋嗰啲

咁撚sad

照食

真

慣左

你係咪唔開心

再見螢火蟲真係
今晚是咪唔瞓了

你放完假

青蘋好食

？？

問下

酸？

慣咗

係呀！！聽日要返。算好，尋日走甩咗個meeting

都係咁

遺失了你才明白我會消失了生趣

雖然我都試過

係我蠢既
你咩事

推上去推上去推上去推上去

噢
要瞓 聽日好早上

冇事.....過得一日就一日

喂小嘆

覺得辛苦嘅唔係開post

行屍走肉

快啲去瞓

勿抄

我知

咩樹

事實了

委屈

做多陣嘢先

做成點呀

唔是

唔明嘅人係咁了 好撚鍾意曲

heaglo byebye

每日都十分充實

唔係可以點

等陣先

少左見你 記得好好保重知道未

拍咗拖兩年幾 最尾覺得分開對大家都好 但唔係唔愛

我是

喺度喺度

咩問題kick住咗
我覺得 係愛 點都唔會分了

加油

我都差唔多

你係未知數

全憑自欺欺騙我贏得到愛

唉 我估得好準

夜晚既曦仔唔掙了

爾仔

政果啲係
感情方面係無信心先咁
同埋驚佢唔知變成點

要唞吓

佢真係重擊我

相處出問題囉 性格又慢慢越行越遠

以後見到分化撚要屌 幫禾基出氣 真係屌呀

希望2個都頂得住

咁大家慢慢都淡左 唔係咩

唔係唔愛 就係愛所以分

專員sleep左?

我間唔時都兼職分化撚

係真既 硬淨既

唔屌同路人

埋沒自尊心這過程可有愛

我依家小硬

佢想打擊你

一冷一熱輪住嚟囉

你快啲瞓

唔識講 都好耐了

係喎，唔見咗

有咩驅使你咁做先

我軟左 太攰 崩左一陣 差啲想依賴

但佢哋唔接受批評

聽下歌靜下又復活

WOWWWW !!!!

我咪關注他追看他在螢幕裡牽掛

oh 咬包先

sir

追返未

係咪講緊分化撚？

如果你要坐好多年 你會唔會分

又幾好聽

唔眼瞓

佢地屌我基就唔得

咁我以前都分化嘅

所以我返黎了

咁夜仲食

勿回望

我會同佢傾

餓

只可以話自己種下嘅果
我食唔緊要
但唔好影響12人嘅就得

依家唔係

JACE BB

Sleepla

都唔明聯署過50,000有咩好慶祝

食

事實係

係應份不過叫得好辛苦係真

留不低

點傾
唔覺得害咗佢？

冇啦 嗰陣分已經決定咗
只係希望佢身體健康

唔會理

唔夠shit再搵野咬

同一願望 朗

平安就好

如果佢都唔想分呢
你夾硬迫佢其實都係害咗佢
This is love

但係我都學識咗應該點樣拍拖囉

完咗就算

其實係 我都想身邊嘅人平平安安
自己係點冇所謂
但係其實個個都咁諗

唉 好複雜

做人要學識灑脫

佢都想你平安 自己係點冇所謂

個人意願嚟

珍

好好珍惜係真

每日都要講一次

同埋唔好咁幼稚囉

我都唔想佢要等咁耐

食麻你都唔夠

唔洗諗埋佢果份了

你真係點幼稚法

唔知
平安就好啦

見我講野咁鳩都知咩事

即係叫你諗自己就夠

我都係真係抵我咁

又或者佢想等呢？同你分咗又唔代表佢會同第二個結婚生仔

啱 唔好理

你係愛嘅話就應該要諗吓佢點諗
可能佢肯等呢
就算等等下等唔到咁其實同你一開始嘅選擇都一樣

5000 正喎原來

所以要搵返個差唔多鳩嘅女朋友

Can’t

又笑

仲熱緊

唔笑唔通對住你喊咩

快樂人生

你又有道理喎

鳩丙

笑下咪幾好

性格很重要

做乜無啦啦由牙朗變咗鳩sir

瞓了

早抖咁多位

早抖

心態都係

咁就3點

sleep囉

bye

食咗咩？？

有少少想

想大大想先

諗左秒

黑暗追番你,點睇

早啲瞓啦我都走甩咗堂

有咩問題

星星

又走

是咪八半

你仲唔瞓

第一秒以為你想爆石

會嚇親

你都

瞓啊 唔好再走堂

唔瞓順便上堂

你一定會上著瞓

包包 身體好重要

讚我 我上堂唔瞓覺

收皮先

瞓唔著嘅話傾下

自己睇#2591

Pompeo is daddy

sleep?

點呀

無呀包包唔開心？

你又唔瞓

冇特別....都係咁，其實有少少去到冇乜反應

聽歌

飽咗？

叫做ok啦

心底擔心 個腦話擔心嚟都無用 咁就過每一日

Share share

真?metal野喎

好可愛

啊 好可愛

pushhhh

真心唔識嘢

推啊

冇得揀

聽下呢點啱唔啱口味

眼花

少明

忍唔住開咗黎睇《住咗間有入無出嘅酒店》

我都睇緊
好正

Per se !

鬼？

靈異

本土

點解會有咁多

咁都係唔了

我嚟揾你啦

逝水如斯 嘆巴好似都有聽無窮

。。。bye

咩點睇

呢隊呢排新聽 唔熟

你個名

幾點訓

4怪

呀

你驚？？

少少少少驚 恐怖片就ok

依家好似冇辦法過正常生活咁

晚晚都咁夜

唔好打自己

陪你地

我

最詭異嘅係扮正常日日返工返學咁過活

輸咗

有少少墨feel

無睇墨

仲要好多人都係咁......開心完又唔開心

哇早到你

你輸咗

又係唔瞓覺

我由佢女童軍開始追

幾好睇，酒店係一種最不可思議嘅物件

有嘢做

女童軍
直情唔知咩嚟

做完未

係 好耐冇追故 一口氣睇完

Er 愛情故黎
已經係2014年嘅事

行屍走肉騎士

2014我連燈都未識

馬馬

幾sweet

Same

馬奇
=馬
馬馬

下

你好老

C級無委任證 馬馬 士?咁

cc=馬馬
同數學一樣難明

好啦算你解通俾你用啦

執埋d位就得

執屋?

早晨

唔係

冇睇過

我係紅van年代

Cc

有睇書加電影

得睇故 窮J

sleepwalking

Help me find a way to breathe

聽你地講上左床啦

今晚想繼續聽歌

包都要瞓啦

12位手足有救
香港手足有救
雖然只係開始
總算有個機會
多謝美國人
多謝美國人
多謝美國人

you呢咁

你試下非法入境美國睇下有冇犯罪 :0)

有聽！

尋晚唔見你既

瞓多十分鐘先

早曦

屌叉

瞓著咗

瞓到好事

食早餐未

USA!USA!USA!

未 啱啱坐左起身

唔瞓多陣

要起身了 你食左腸粉燒賣未

準備買

你都加油係咪腸粉燒賣先

肥叉記得食早餐

早....曦
有早咩事

齋啡中

要食嘢

點解係呢個sticker
梗係腸粉燒賣

早呀叉叉

第二round幾時黎料呀 我想陶fight 上磅呀

無咩事

你點解唔會胃痛

因為返工真係
ok咁要食飽啲啵

你都記得食呀早柔

推推推

食早餐未rt喎記得

超眼瞓

你食咗未呀

食左食左雞蛋蘋果

又食咁小

唔知食咩

腸粉燒賣

要預時間去買同埋返工真係無咩胃口 所以夜晚果餐會食返多啲

今次又咩break

講得好，佢吔出海奔向自由，何罪之有

覆完個句訓到昏迷左

美國究竟會做d咩幫個12人呢？
期待

等lift上office break

聽歌唔難識朋友呀

正常

烚蛋？？

sir Help us please !!!!!!!!!!!

係方便

早b

已經爛咗

由快啲食嘢

點爛法

返工食飽啲嘛

Seal Team

卜

返工係咁

早.....RT 同食嘢 再 share

早....
RT 食嘢再share....

唔撚係出特種兵去救都無咩方法啦

之前有少少胃潰瘍

咁真係好嚴重 唔該你食早餐

麥皮

你啊你

B

唔該包包食早餐

眼好乾 冇帶眼藥水

我都勁鍾意食

P

買

W

快啲收工得唔得求b

準備食
見到你地又腸粉又燒賣咁

好健康！

我都想

一定會！
等緊早餐都推定先

包你訓左有冇3個鐘

去買

咁你係咪食腸粉燒賣先
係就比你加入腸粉燒賣大聯盟

想食煮嗰隻

你就好...我呢度得黑心同渣筆

唉如果china joe 上場點算

我係本身朝諗住食埋紅豆餅 但都係算

支持12名香港人及其家人

救人...捉登pk..

一覺訓天光幾好

Cry jor

都係希望快啲有得睇返show

唔cry

差唔多

身體健康要緊真心

同求b一樣

落日飛車postpone左2次

我鍾意加yogurt

我都無食腸粉燒賣

講笑話未

日日都咁樣唔得丫
失眠?

其實依家冇乜嘢....係唔飲得可樂同間中胃抽筋咁

其實想叫你去搶

今晚去食

今晚食好野

其實想叫你搶比我

咁唔好食凍野

收工lu

乜料真係笑左

而家開返工

係4月都唔知係咪真係睇到

好快收工了

邊個發明了返工

買到飛都想睇下
勁快sold out左, 你買到?

我辭了

諗起呢首歌

金鐘地鐵站車廂內的人
為什麼你們不行入啲呢？

一齊辭

撞開佢哋

我都想轉工了

純真係要

求仔撞 可愛

我講真架

hi be

一定要撞開佢哋

咁突然

衝呀

轉未

真係好衰

上呀

唔係笑話黎

佢日日食雪糕

Okge

sameeeee

真係嬲

真咩

真心嘅？咁幾時唞啖氣

真 做咗好多份功課 獎勵吓自己 凌晨再繼續做

你地點解有雪地版

搵第份

哭咗

咁休息下啦

都好既 食咩先

由由都試過 被人夾

今晚sd第份

咁今晚賀下

扁咗

係喎 未問

我長期抖緊

咁快

買到留意吓有冇人賣返出嚟啦

曦

曦是好人 好快搵到

你同朋友食？

MLA

問下問下

有野想做

年初456

咁是好事 支持支持

我搵PT 好快有既

你想同我食？

gchi

唔係一定要耷低頭做人隻狗

@車震

你想同我食-3-

想食糖水

諗定下晝食乜啦

你想同我食(｡･ω･｡)ﾉ

又芝麻

我帶飯 粉絲同瓜 不過唔知有冇時間食

小妹會嚇親u

甜既野就ok

實有時間食嘅

要保重身體

好事 支持你

我唔洗 你要支持多啲

笑返未

有無都係咁仲未餓

一定要食

一推再推

互相支持

笑左 今日天氣好

兩個都支持

驚你做埋依幾個月連人都無得做

愛情 disabled d歌站又係好鍾意

過多幾個禮拜就知

懷疑無時間

好忙 ?

留返比自己未

忙成咁

年初4=天氣先生

我都唔知點講

我唔忙 但就無時間 唔識解釋

屋企人煮飯俾你帶 要食呀

有無罪都係阿爺說了算
所以無人知道究竟自己有無犯罪
美國佬就更加唔可能知啦~

尋晚夾的 依家食唔到就帶返家食

其實共和黨好忙，又要組合反共聯軍，又要金融戰，又要對付Sleepy Joe ，仲要顧埋香港台灣。

睇唔透

TPP
Trump pence pompeo

大家都要

我都唔知

想食鷄排

慢慢調節返

係正不過冇特別追佢哋嘅live黎睇

有

慣咗好難

唔識做

我俾啲你

幾時去

心情好=有陽光
唔好=陰天

食緊了 你呢

睇就得啦 唔洗透

就食

我都無睇過
食飯未年仔

食咩 好眼瞓

見你返工都訓咁少
過幾年身體會差

唔知呀，去到睇吓有乜食
午睡

快死了

叉燒蛋 唔得了

有了 下星期

又好似係

今日晏食早餐 遲啲食

你咁樣嗌我個名我就想喊

等你好消

55

12手足依家仍然係官派律師呀

今日食咕嚕肉

勁鍾意食飽唔飽

呢個正呀
仲食緊

又晒左個帳號
拜拜五毛狗

推！

咁你炸左中共未呀?
講左成年啦
制裁個11人又係廢既,60日再90日再REVIEW REPORT
香港人死晒快D定係拜登上台快D?

好的

我鍾意食！！！我食完了

Sir this way, madam this wayyy

我都食完喇

飽就好

推完呢到
上Twitter 推#save12hkyouths

派無人機黎香港未?